{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016932",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 우리바다펜션"
    },
    "text": "統営ウリィ海ペンションは、美月海辺に位置しています。 このビーチは水産保護区として知られており、水質がとてもきれいで景色が美しい静かな場所です。 ペンション内のどこでも180度の海の眺めが楽しめるので、日の出とともに美しい月明かりも鑑賞できます。 ペンションは騒音に対する注意を求めており、静かな雰囲気を維持しています。 宿はテラスとトイレを含め禁煙区域であり、内部で喫煙する場合、過料と1日分の宿泊費が請求されます。 チェックイン時間が遅れる場合は事前連絡をお願いします。 ペンションでは客室内では肉の調理はできませんが、バーベキュー申請の際にはすべての準備物を提供しており、利用時間は午後3時から午後10時までです。 周辺にコンビニやマートはありませんが、統営ロッテマートとcu/gsコンビニが車で5分の距離に位置しています。 客室では迅速かつ便利なインターネットを楽しむことができ、オーシャンビューとバーベキュー場がすべての客室で利用可能です。 ペンションの内部や近くには駐車可能なスペースがあり、最大12台まで駐車できます。 ペンションはメゾネットタイプで、児童や幼児と一緒に訪問する際は安全に注意してください。 セザトラの森や李舜臣公園など周辺の観光地へのアクセスが便利で、宿泊施設やサービスについて多くの訪問者が好評を得ています。 ペンションは家族、友人、恋人との訪問に適しており、休息と楽しさを同時に感じることができる良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "統営ウリィ海ペンションは美月海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このビーチは何で知られていますか？",
            "answer": "このビーチは水産保護区として知られており、水質がとてもきれいで景色が美しい静かな場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンション内のどこでも180度の海の眺めが楽しめ、美しい月明かりも鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ペンションは騒音に対する注意を求めており、静かな雰囲気を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙できますか？",
            "answer": "ペンションは禁煙区域であり、内部で喫煙する場合は過料と1日分の宿泊費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が遅れる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン時間が遅れる場合は事前に連絡をするようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉の調理はできませんが、バーベキュー申請の際にはすべての準備物を提供しており、利用時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやマートはありますか？",
            "answer": "周辺には統営ロッテマートとcu/gsコンビニが車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室では迅速かつ便利なインターネットを楽しむことができ、オーシャンビューとバーベキュー場がすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションの内部や近くには駐車可能なスペースがあり、最大12台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどんな方におすすめですか？",
            "answer": "ペンションは家族、友人、恋人との訪問に適しており、休息と楽しさを同時に感じることができる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "セザトラの森や李舜臣公園など周辺の観光地へのアクセスが便利で、宿泊施設やサービスについて多くの訪問者が好評を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 545
    }
}